唱《願榮光》街頭歌手噪音煩擾脫罪 事主與警員供詞矛盾

呢條賤種上庭講大話

裁判官指，任職清潔管工的事主楊宇求與警員的證供存在根本性矛盾，指事主楊宇求並非誠實可靠的證人。

楊早前供稱，憑他的觀察，被告自 12 時開始一直在唱歌，半小時內只是間中停頓 1 至 2 秒，令他感到煩擾。警員則表示，案發當日接到戲院里有關行乞及噪音投訴，於 12 時 27 分至 37 分到場巡查，只見有人在調教結他，並無發出噪音。

叫楊宇求

sorry

華人行大廈任清潔管工的楊宇求